[代po]車手有野想講

光復香港！時代革命！
我唔會驚！我會繼續出盡全力屌撚死班傻閪！

推

因辱罵記者而令到國際聲望急劇下跌的香港警察

push

市民有權親自逮捕違法警員

好

邊單出咗事

黑警死全家！！！

pish

pishh

pishhh

pishhhh

推，辛苦兄弟

垃圾黑警 屌你老母!!!!

車手
琴晚俾班狗衝過黎走得甩
但係接唔返仔

辛苦各位車手

太撚勁啦巴打你

光復香港 時代革命

Push